【公信力破產】監警會主席命令國際專家噤聲

專家小組其中一名成員斯托特將由專家組撰寫的進度報告上載至Twitter，指監警會權力不足，建議下一步應由獨立機構調查。

監警會表示專家小組撰寫的進度報告只向主席提交，其餘委員仍未有機會閱覽，專家組同意不會書面公開，斯托特公開報告是個人行動，事前沒有和監警會討論，會方非常重視意見交流的自由，但必須在互相信任的基礎上。對斯托特的推文表示失望，會方充分察悉報告內提及的局限，會繼續努力增加所需資源。

Source: Now

Push

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

大家即刻去爆料嘅國際專家twitter講清楚香港人點解唔信監警會

幾個月來警暴一日比一日嚴重
周同學枉死 今日又一城3樓1110事件
監警會監乜撚

仲有 有良心既人
唔會跪

人哋應該覺得唔值得以自己名譽同港共政府陪葬

推